【世界文宣】一定要同啲鬼佬講警察帶頭搞破壞

全連登都知警察扮示威者搞破壞，

但好多黃絲但唔跟車咁貼嗰啲都唔知，

文宣麻煩加強返依方面，

話比啲人聽警察帶頭搞破壞，

意頭搞散一個和平集會。

最重要係同埋啲鬼佬講，

啲鬼佬可能知五大訴求，

知香港嘅情況，

但佢地唔會想像到啲黑警會用啲咁低劣嘅手法，

文宣嘅野唔可以停，

特別今日活動同美國有關。

另外 黑警扮示威者搞破壞已經係事實，

咁記者報新聞嗰陣係咪應該用疑似示威者，

或者用有示威者裝扮嘅人破壞，

而唔係直接落結論話係示威者，

依方面大家一齊研究下。

推比世界知

推

今日辛苦曬和理勇武手足

鍵盤英文文宣開動

文宣組

Push push push

黑警淨比45分鐘散水 完全唔合理
根本係想開殺戒
屌你老母

屌哂所有黑警老母

推，明明個集會仲有好多野未做

係疑似示威者搞破壞

唔係示威者

記者可唔可以用依個字

推 有冇英文巴打

The police undercover have destroyed attacked the MTR station facilities!!

推到比班鬼佬知

咪割席
手足拆站係做得好岩

推比班鬼佬知

試過同佢地講左 不過佢一句無可能全部都係警察就走左去

唔係割唔割嘅問題

係要話比班鬼佬知

中共港共有機會咁做

啲鬼佬邊會想像到一個政府部門會用啲咁低劣嘅手法

唔係話全部都警察做

而係話啲警察會咁做

中共同港共會做盡所有肉肉酸酸嘅野

而香港人同鬼佬都想像唔到

push

呢啲狗招人地西方用早我地好多

邊會估到香港都會用依啲狗招

香港人自己都估唔到啦